有咩公司係睇工作能力 唔睇經驗？

小弟 做文員既
第一份工係合約工
咁我好好彩
有人賞識 做左8個幾月就升左做perm
（對上好似我咁既例子 都做左年幾先升）

問題黎喇 因為我大公司
遲過某個月join （計轉perm)
我下年無人工加 無bonus

唔好講升職...
對上升果個轉左年幾都未再升

所以我係到諗 如果有公司唔睇經驗
睇工作能力就好

利申 由pt到ft 好多人欣賞我
無論係工作能力 人際關係等等

大家覺得我應該做夠1年定跳槽 ？
（最近學野學到好大壓力
人地Manager職位要做既野 老細要我學曬
但人地人工係我4倍
我老細 要我做十完十美
好多野 得一兩個人識 都要我學曬
到我學曬 掂...
但因為經驗太淺..人工低）

咁經驗反映部分能力
好多task project 要run過幾年先識晒點做

當然好多純粹做左果個位十幾廿年 冇特別優勝點
高人幾倍人工就真係on9

但每間公司都唔同運作
每次入新公司都要學好多野
咁經驗真係好重要？
同埋 無野係學得識曬

我會咁諗 係因為公司成日玩innovations...

文員想升職？

下世啦

你開間咪係囉

做老闆咪得得

Commission based jobs

你係咪搞笑呀 做文員做到以為自己工作能力好掂
洗唔洗即刻升你做manager

政府工